可唔可以夾錢落廣告呼籲擺工？

如題。

有錢買多幾個口罩好過，唔會罷工既人係唔會理個廣告

sorry，無講清楚，好多"中立"既香港人怕死，唔敢帶頭，我地就係頭版落廣告，講到有幾多行業已經參與左，比佢地壯贍。

重點係 邊個傳媒會比我地落廣告

罷，唔係擺

罷工都要怕死 不如死撚咗佢
前線唔夠防密護目鏡同豬咀
啲錢不如應使得使

反正罷工都唔敢嗰班
平時都唔會出嚟

好明顯係得蘋果

好明白你既立場，但係有時聲勢既野係要做出黎。

支持買好既裝備多過燒銀紙

蘋果會自動波擺頭版